點解排骨冇排

樓主自己正評中和番

點解樓豬有豬